
                      La resumo con una sola palabra: sobrevalorada. La ví por la buena crítica que tenía y me decepcionó bastante, una película lenta, sin giros argumentales y sin acción. Toda la película se basa en entender lo que dicen los extraterrestres.
        
            